我係唔係要一世單身？

之前同過差唔多年紀嘅男仔拍拖，但好似要湊仔咁好辛苦

我鍾意講同男朋友有心靈交流，個人比同齡女仔成熟啲，又唔鍾意管男朋友

但我唔係好溫柔，又唔太鍾意扮靚，又唔係好痴身

我係咪要一世單身啦？

係

港女係要單身, 賣剩庶

點湊法？
想知

同我一齊

係，你都係唔好累人

單身 A0 巴

唔係，你未揾到啱姐

拍拖係人夾人